export const data = [
    {
        "history": {
            "totalQuestions": 4,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Hvilken bystat var ledet av Perikles i det 5. århundre f.Kr.?",
                    "answers": ["Roma", "Athen", "Sparta", "Kartago"],
                    "correctAnswer": "Athen"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Hvilken kjent kunstner malte 'Mona Lisa'?",
                    "answers": ["Michelangelo", "Raphael", "Leonardo da Vinci", "Donatello"],
                    "correctAnswer": "Leonardo da Vinci"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Hvilken maskin ble oppfunnet av James Watt og revolusjonerte industrien?",
                    "answers": ["Trykkpressen", "Spinnemaskinen", "Elektrisk motor", "Dampmaskinen"],
                    "correctAnswer": "Dampmaskinen"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Hvilken by ble bombet med atombomber i 1945?",
                    "answers": ["Hiroshima", "Nagasaki", "Begge", "Ingen av dem"],
                    "correctAnswer": "Begge"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "bodin": {
            "totalQuestions": 6,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Når ble Bodin videregående skole åpnet?",
                    "answers": ["15. august 1970", "12. januar 2005", "19. oktober 1984", "22. december 1981"],
                    "correctAnswer": "19. oktober 1984"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Hvor mange etasjer har skolen?",
                    "answers": ["1", "2", "3", "4", "5", "6", "7"],
                    "correctAnswer": "5"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Cirka hvor mye kostet oppbyggningen av skolen?",
                    "answers": ["10 millioner kr", "30 millioner kr", "70 millioner kr", "110 millioner kr", "212 millioner kr"],
                    "correctAnswer": "110 millioner kr"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Cirka hvor mange elever har skolen?",
                    "answers": ["5000 elever", "500 elever", "1000 elever"],
                    "correctAnswer": "1000 elever"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Hva heter rektoren?",
                    "answers": ["Geir Ludvig Næstby", "Alexandra Fløstrand", "Anja Almås Tangeraas", "Anne-Lill Smådal", "Brith Antonsen"],
                    "correctAnswer": "Geir Ludvig Næstby"
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Cirka hvor mange ansatte har Bodin videregående skole?",
                    "answers": ["30", "130", "1300"],
                    "correctAnswer": "130"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "geography": {
            "totalQuestions": 6,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Hva er hovedstaden i Australia?",
                    "answers": ["Sydney", "Melbourne", "Canberra", "Brisbane"],
                    "correctAnswer": "Canberra"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Hvilket land har flest øyer i verden?",
                    "answers": ["Norge", "Sverige", "Indonesia", "Canada"],
                    "correctAnswer": "Sverige"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Hvilken elv er den lengste i verden?",
                    "answers": ["Nilen", "Amazonas", "Yangtze", "Mississippi"],
                    "correctAnswer": "Nilen"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Hvilket land grenser til flest andre land?",
                    "answers": ["Kina", "Russland", "Tyskland", "Brasil"],
                    "correctAnswer": "Kina"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Hvilken ørken er den største i verden?",
                    "answers": ["Sahara", "Arabiske ørken", "Gobiørkenen", "Antarktis"],
                    "correctAnswer": "Antarktis"
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Hvilket hav er det største i verden?",
                    "answers": ["Atlanterhavet", "Stillehavet", "Indiahavet", "Nordishavet"],
                    "correctAnswer": "Stillehavet"
                }
            ]
        }
    }
]